apple 換電有無得Walk-in

Booking 都full 哂

睇彩數，有機會有，但都要等

我都book 唔到
見到個時間，睇下個月曆
就俾人book 左

之後得返澳門

有 但未必即時換得 可以約左時間先

試過5:30去apple store walk in book到6:30，應該係執到雞，跟住8點就收到enail攞得返部機

你地幾耐換一次電？

而家基本上冇可能，因為堆貨都要留比book左既人先

起store 同店員book?

去apple 可以約到

試過平日上午係沙田walk-in

閒日上晝多數得 但都要等一陣

係 直接去啦
網上好撚難搶到

出年開始無換電優惠個個爭住去換

應該係,依家228 出年好似388
差成百六蚊

我部6S都諗住去換,點知尋日叉住電落街返黎機都開唔撚到

Walk in book就有

去深水埗咪唔使等
仲平好多添

每15分鐘會更新
不過要7日後

有，啱啱個星期日去左觀塘APM
1點登記 6點半翻去換 7點3可拎機

自己換仲平

約左20號

最後十幾日機會 變番688

個app 好難book

反而walkin 有大把時間可以揀

呢啲係咪都係即日拎返？

無睇出問個post？有人去整完電連TouchID 都壞撚埋，
同先達一鳩樣